有屯門區議員稱寄工作報告被香港郵政拒絕 斥政治審查

民主黨屯門區議員馬旗表示，香港郵政拒絕郵寄他的區議會工作報告，沒有說明原因，他批評做法是政治審查，會向申訴專員公署投訴。

馬旗表示，本月2日已在網上申請投寄，因一星期尚未完成審批，向職員詢問原因，對方口頭表示與報告內的部分內容有關。他說，香港郵政在本月10日批准投寄，但翌日又指郵件內容正在審閱中，最後拒絕投寄申請，但沒有說明原因。

馬旗又說香港郵政一度拒絕將4700份工作報告發還，最後答應在剪去右上角「通函郵寄」後會交還所有工作報告。

Push

入得美國制裁名單 認真